猁狗真係依靠其他隊為生嘅隊😂

串人都係因為其他隊贏自己仇家

清觀察入微

11小時前連波都未開
用時光機串人？

唔比樓豬係未來人？

Btw唔好推

阿記連水都無得抽

利身浦=曱甴

講句easy再加時間唔岩都話串人
死番老母閪度啦仆街賤種

抵啦

十足十被害妄想症咁

見到樓主咁上心 真係好笑

佢都已經舟登遮左時間

BBC突登剪條半分鐘嘅片搵成十條友嚟串皇馬

樓主呢？
仲唔出黎笑柒垃圾利？

好想俾樓主串

樓主真係依靠食屎為生嘅人😂

呢個動作唔係dele定jlingz challenge黎架咩

等睇猁迷拉暴聯落水

唔係啦
馬體會野黎

點會係呢

咪係
唔好推

屌..樓主你咁撚柒 點撚吹班皇迷入黎幫拖..

屌d 獌真係好撚煩

呢個動作好係因為dele 慶祝動作
個個都話做唔到所以challenge is

梳，柒左，醉璦利物浦🙈

樓豬成日上i 豬睇咩咩妹裸照，睇到咁弱智

樓豬on9仔來,唔好怪佢

u mud 水

好撚柒
柒左就扮戇鳩想過骨

你都唔差

邊個係怨婦呢

樓主戇撚鳩鳩，柒撚到出曬面就扮假膠，含撚啦去

繼續啦喂

點解佢要扮戇鳩🤔
佢根本就係

一定係一齊串鳩人

利狗又拉獌狗落水

做乜鳩

咪柒啦

你老母真係慘生左個弱智

邊夠你柒
死返去畀曼聯抖下post啦

鐘意拎名人歌手做名既99%都係弱智 另外個1%係重度弱智

當中有80%係支持曼聯 好心曼狗好好反省

樓主老母依靠咩為生？

賣

樓主係咪靠出垃圾po為生

身為獌狗都不齒你呢啲行為

樓豬快d出黎挫下班垃圾利既氣燄

真心，樓主係咪弱智？有無人識佢